---
layout: page
title: About
permalink: /about/
---

ゲームと語学が好きな中国人です。たまにソースコードも書きます。

#### <font color="red">ポップン</font>
* 未クリア5 全埋めしたい(・∀・)
* ポプともID：632820141042 ポプとも登録はお気軽に

#### djmax repsect
* 8BのS埋め頑張ってます あと20曲くらい

#### 太鼓の達人
* 黄緑九段 > 紫十段 > 白十段 > 赤十段 > 黄玄人 > 青十段
* おに全良12譜面（★10 1譜面）

#### ギタドラ
* ドラム ゆっくり銅ネ復帰頑張ります [スキル帳](http://gsv.fun/exchain/1/d)
* ギター 赤ネ [スキル帳](http://gsv.fun/exchain/1/g)
  
#### ぷよテト
* テトリス レート12000台 40ライン1:09
* ぷよぷよ超初心者

#### ブレイブルー
* BBCF　セリカかわいい。誰にも勝てない。
* BBTAG
  * ルビー&ワイス早く結婚して
  * 絶賛練習中

#### シューティング
* 基本的にヘタレなクリアラーなんですが、最近デススマイルズのスコアを頑張っています。 <- 再開未定
  * 2016.11.24 ウィンディア Ex-off [3.20億](https://twitter.com/ssdh233/status/801364272563572737)
* クリアリスト
  * 怒首領蜂 大復活 裏二周目 B-S
  * 虫姫さま ふたり マニアック レコ・ノーマル
  * デススマイルズ LV3縛り EXあり ウィンディア
  * 怒首領蜂 最大往生 A-S（陽蜂なし・オートボムON）
  * 東方 永L(結界組) 紺L(早苗) 天L(霊夢冬・季節開放封印)
  
#### 麻雀
  * 天鳳特南六段
  * 今までの段位遷移：4545456

#### 語学ゲーム（日本語）
  * 軌跡シリーズ 空fc/空sc/空3rd/零/碧/閃/閃II/閃III/閃IV
  * イース セルセタの樹海/VIII(進行形)
  * ファイナルファンタジーX/X-2/XV
  * メモリーズオフ 6 complete/ゆびきりの記憶
  * ダンガンロンパ1・2 Reload
  * FLOWERS 春篇/夏篇/秋篇/冬篇
  * ホワイトアルバム2
  * 逆転裁判1/6

#### 語学ゲーム（英語）
  * Life Is Strange <- 日本語バージョンもあるので皆さんもやってみよう！
